請得你係咪代表能勝任工作？

近排去得多interview,
其實個manager都係問你d 19問題，
問你點解想做依份工呀乜乜柒柒，
講真，吹水好多人都識，
個面試官聽完你廢up就決定請唔請你，
其實有好大風險，
識廢up唔代表識做野架ma
究竟面試係咪可以請個最合適既人？

利申：見左幾份工無offer

唔係

請得你但唔勝任工作會係probation 踢你走
Hr 又有工作做
我之前兩間公司都係噤